<resources>
    <string name="app_name">Καστροπολιτείες</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <!--<string name="default_web_client_id">894264305491-5cldt5gu98gsj3p5hi8rdhof1e5lofeb.apps.googleusercontent.com</string>-->
    <string name="TAG">LoginSignUpPage</string>
    <string name="RC_SIGN_IN">9001</string>
    <string name="search_hint">Αναζήτησε τοποθεσία</string>
    <string name="splash_wait_message">Παρακαλώ περιμένετε...</string>
    <string name="title_activity_settings2">Settings</string>
    <string name="title_activity_scrolling">Τοποθεσία</string>
    <string name="wait_txt">
        Παρακαλώ περιμένετε μέχρι να φορτωθούν οι πληροφορίες της τοποθεσίας...
    </string>
    <string name="capital_greece">Αθήνα</string>
    <string name="about">
        Καστροπολιτείες\nΈκδοση 1.0\n©2019 Αλεξάνδρα Αθανασάκου - Παναγιώτης Πράττης
    </string>
    <string name="welcome_message">Οι δημιουργοί της εφαρμογής "Καστροπολιτείες" σας καλωσορίζουν!\nΌπως φανερώνει και το όνομα, η εφαρμογή αφορά
        την προώθηση του τουρισμού στις περίφημες καστροπολιτείες της Ελλάδας και συγκεκριμένα
        των νομών Λακωνίας και Μεσσηνίας που βρίσκονται στην Πελοπόννησο.\nΟι καστροπολιτείες είναι ιστορικά μνημεία που έχουν αποτυπώσει και
        εξιστορούν το ένδοξο και ηρωικό παρελθόν του τόπου, που φτάνει πίσω μέχρι την εποχή της βυζαντινής αυτοκρατορίας.
        Πάνω στα πέτρινα τοιχώματα που έχουν μείνει σχεδόν αναλλοίωτα στο πέρασμα του χρόνου, και που δεσπόζουν αγέρωχα,
        συναντάται το σήμερα με το χθες.\nΗ εφαρμογή "Καστροπολιτείες" έχει ως σκοπό την προβολή των, γεμάτων με
        καστροπολιτείες, νομών της Λακωνίας και της Μεσσηνίας, μέρη από τα οποία οι συν-δημιουργοί της εφαρμογής αυτής καταγόμαστε.
        Ο σκοπός της εφαρμογής δεν είναι να σχεδιάσει τις διακοπές ή μια εξόρμηση του χρήστη αλλά να προτείνει περιοχές στον
        χρήστη σύμφωνα με τα γούστα και τις προτιμήσεις του.</string>
    <string name="help_text">
-Τι εμφανίζουν οι κατηγορίες Προτεινόμενα, Matched Προορισμοί, Top Προορισμοί και Hot προορισμοί;\n\n
Οι Top προορισμοί είναι περιοχές με τις μεγαλύτερες βαθμολογίες, οι Hot προορισμοί είναι οι περιοχές με την μεγαλύτερη επισκεψιμότητα στην
        εφαρμογή, οι Matched προορισμοί είναι περιοχές που ταιριάζουν στα γούστα του κάθε χρήστη σύμφωνα με τις απαντήσεις στο αρχικό ερωτηματολόγιο και
        στους Προτεινόμενους προορισμούς ο χρήστης θα βρει περιοχές που προτείνονται από το Σύστημα Προτάσεων που προέκυψαν σύμφωνα με τις αξιολογήσεις
        που έδωσε αυτός και άλλοι χρήστες.\n\n
-Πώς μπορώ να δω τα στοιχεία του προφίλ μου;\n\n
Στην αρχική σελίδα, πάνω δεξιά υπάρχει το εικονίδιο ανθρωπάκι το οποίο αντιστοιχεί στο Προφίλ του χρήστη και μπορείς να δεις βασικές πληροφορίες όπως
        το όνομα, email και τηλέφωνό σου.\n\n
-Πώς μπορώ να δω μια τοποθεσία;\n\n
Αν επιλεγεί οποιαδήποτε καρτέλα του κεντρικού μενού ή μια επιλογή από την αναζήτηση, εμφανίζεται ένα σύνολο τοποθεσιών. . Ύστερα, επιλέγοντας την επιθυμητή τοποθεσία,
        εμφανίζεται η σελίδα με τις πληροφορίες της. Σε αυτήν την σελίδα υπάρχει το εικονίδιο του χάρτη όπου δείχνει την θέση της τοποθεσίας στον χάρτη.\n\n
-Πως μπορώ να αξιολογήσω μια τοποθεσία;\n\n
Στην σελίδα με τις πληροφορίες της κάθε περιοχής υπάρχει το εικονίδιο αστεράκι που αντιστοιχεί στην αξιολόγηση της εκάστοτε τοποθεσίας. Εναλλακτικά μερικές φορές
        στο κεντρικό μενού γίνεται προτροπή ενός μηνύματος για αξιολόγηση μιας τυχαίας τοποθεσίας.\n\n
-Πώς μπορώ να αποσυνδεθώ;\n\n
Στο κεντρικό μενού υπάρχει το εικονίδιο γρανάζι το οποίο μεταφέρει τον χρήστη στην σελίδα ρυθμίσεων. Η πρώτη επιλογή σε αυτήν την σελίδα είναι η αποσύνδεση από λογαριασμό.\n\n
-Πώς μπορώ να αλλάξω στοιχεία του λογαριασμού μου όπως το email ή/και κωδικό;\n\n
Στο κεντρικό μενού υπάρχει το εικονίδιο γρανάζι το οποίο μεταφέρει τον χρήστη στην σελίδα Ρυθμίσεις. Η δεύτερη επιλογή σε αυτήν την σελίδα είναι η κωδικού
        πρόσβασης και η τρίτη επιλογή αλλαγή email.\n\n
-Πώς μπορώ να διαγράψω τον λογαριασμό μου;\n\n
Στο κεντρικό μενού υπάρχει το εικονίδιο γρανάζι το οποίο μεταφέρει τον χρήστη στην σελίδα ρυθμίσεων. Η τέταρτη επιλογή σε αυτήν την σελίδα είναι η διαγραφή λογαριασμού.\n\n
-Αν διαγραφθεί ο λογαριασμός μου, διαγράφονται και τα στοιχεία μου;\n\n
Αν διαγραφθεί ο λογαριασμός του χρήστη τα στοιχεία του από την βάση δεδομένων διαγράφονται, εκτός από τις βαθμολογίες του και τις απαντήσεις στο ερωτηματολόγιο μας
        που πλέον δεν θα συνδέονται με τον χρήστη και τις οποίες θα χρησιμοποιεί η εφαρμογή για το Σύστημα Προτάσεων για άλλους χρήστες.\n
-Πώς μπορώ να δω ποιες τοποθεσίες έχω βαθμολογήσει;\n\n
Στο κεντρικό μενού υπάρχει το εικονίδιο γρανάζι το οποίο μεταφέρει τον χρήστη στην σελίδα ρυθμίσεων. Η πέμπτη επιλογή σε αυτήν την σελίδα είναι η προβολή ιστορικού βαθμολογιών.\n\n
-Πώς λειτουργεί η καρτέλα Προτεινόμενα;\n\n
Για να μπορέσει η εφαρμογή να κάνει κατάλληλες προτάσεις σε όλους τους χρήστες, αποθηκεύει δεδομένα που συλλέγει από την δραστηριότητα των χρηστών στην εφαρμογή τα οποία
        μπορεί να είναι είτε η επισκεψιμότητα σε μια περιοχή, είτε η αξιολόγηση. Για να λειτουργήσει και να είναι διαθέσιμα η καρτέλα Προτεινόμενα, πρέπει να έχει βαθμολογήσει
        τουλάχιστον μια τοποθεσία.\n\n
-Γιατί απαντώ στο ερωτηματολόγιο που προβλήθηκε με την πρώτη εγγραφή μου;\n\n
Η απάντηση στο ερωτηματολόγιο είναι υποχρεωτική προκειμένου να σε βοηθήσουμε να ανακαλύψεις προορισμούς που αντιστοιχούν στα ενδιαφέροντά σου.\n\n
-Πώς αλλάζω τις απαντήσεις που είχα δώσει αρχικά στο ερωτηματολόγιο;\n\n
Στο κεντρικό μενού υπάρχει το εικονίδιο γρανάζι το οποίο μεταφέρει τον χρήστη στην σελίδα ρυθμίσεων. Η έκτη επιλογή σε αυτήν την σελίδα είναι η αλλαγή απαντήσεων ερωτηματολογίου.

    </string>
    <string name="help_location_page">
        -Με πράσινο παρουσιάζονται τα διαθέσιμα χαρακτηριστικά της εν λόγω τοποθεσίας\n
        -Mε κόκκινο παρουσιάζονται τα μη διαθέσιμα χαρακτηριστικά της εν λόγω τοποθεσίας\n
        -Με γκρί φόντο παρουσιάζονται οι πληροφορίες της εν λόγω τοποθεσίας
    </string>
    <string name="title_activity_location_map">Χάρτης</string>
</resources>
